人民幣100:100不遠了

aeon 12 蚊店

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

支那人響香港買嘢、走水嘅成本愈嚟愈高

推

最好再跌快啲 等啲藥房 彩妝鋪執快啲